有77萬現金定存快到期 想種樹

目前 想種6 同埋 2388

之前一直想種 點知錯失左好多機會成本

1038

721
維園見

721
維園見

721
維園見

考慮過1038 佢同6號仔比 優勢係邊？

不了

種樹

3

8仔

諗真啲依家係咪入市時機先

之前就係咁念 錯失左好多機會成本

念住一個月一手咁買

等等先 好快會有大回調/股災

等 寂莫到夜深～

2388

好多人中咗機會成本陷阱 結果變成坐艇

入市不嬲都係心態

我等幾年前既終極一跌等到而家

我彩我d錢無等

唔洗問，種樹一定係1038，公認嘅

不過咁 年中有唔少人
一開始諗住睇定啲 結果一路無買
眼白白睇住個市一路升 心理不平衡
結果有一日 終於忍唔住大棍買
跟住就迎來半年或幾年一次既大回調
唔係話你會 只係講成日有咁情況

$35 here

係.....